*  у випадку, передбаченому частиною п’ятою статті 14 Закону України «Про прикордонний контроль»:

** наказує перевізникові вивезти іноземця, особу без громадянства в державу, з якої її було привезено, або в державу, яка видала паспортний документ, або знайти інший спосіб вивезення зазначених осіб за межі території України;

** до подальшого вивезення іноземців, осіб без громадянства, яким було відмовлено в перетинанні державного кордону при в’їзді в Україну, вживає належних заходів щодо запобігання
